有幾多人記得自己icq no.?

248686323

記嚟做咩

244359483

209 006 868

170320804

記得, 但比人偷左

8位數活化石

8位

有frd子係7位

八個位4字頭

178162176

6 位

越短越 old seafood？
最短幾多？

好似6

151703212
仲有個早d唔記得左

193772065

我鳩噏

#Metoo

477848XX

7個位嗰啲而家幾歲

38歲
4978789
不不過最開頭用5位,比人偷左轉左呢個

2777550999

仲記得, 而家開緊黎睇

早幾年突然又興過一輪,個個都裝返來用。
login返仲要遇返學生時既女朋友,冇聯絡十幾年。
做左單親媽咪,傾開話我仲差佢一餐自助餐,結果約佢食返餐全套直落

136677283

冇下文喇？

8 位算好遲玩
嗰時有同學小學開始玩6 位數

有一排好多人被人偷ac

應該係做雞比人搞大咗 搵唔返經手人
之後遇到層主埋單

記得

因為係出生年月日
e.g 19850229

tatgod

記得

3522170
White page 識女仔，傾電話，好開心嘅時光....

譚生

咪全套直落囉
友誼波

324527875

Yes... 好多美好嘅回憶都係呢段時期發生

唔係呀
之後冇手尾跟？

277228999

潘生
1992 軒仔

1985係鬼閏年

1990 富雅花園

富雅花園？

關浩倫

257868753
好似係

黃沛明？

尾數4 個8

170125193

137627645

6位比人hang左
8位 人名做哂怪獸字

151009899

好易記
但俾人hack左

252488

陳生

個no.買返黎

143709243

225550760 小學雞果時成日同人連線玩綿羊大戰

132766607

用左來做pw 唔講得

好面善wo.....

呢位同學, 你叫咩名?

8位 8x8xx3x3 勁好記
以前會有人喺info擺恐怖link 核突link 呃人睇
中過招

228025625
好易記

你係覺得自己咁樣叫做起左人底好叻叻？
唔好咁撚on9啦

Icq摺咗未？

加甜

莫生

怕咩
又唔係啲咩私隱野

仲有用sharing file呃人download

唔撚記得

所以咪話條on9仔，係咁search人地個icq number搵人個名係到講，做乜撚野

22264444

俾人hack左開唔返

依家都有玩下
仲join左啲chat channels 傾下計

244279768

168355716

267260675

217319117

3159821

330978026

336436

211537644

我都用左黎做pw

我個ICQ NO. 係之後衍生出好多密碼既來源

我有個六位不過被偷。之後果個七位。不過唔記得了

2字頭八位

其實依家有mobile app仲開到㗎

316918273

有 web 版

我諗嗰位巴打應該未用過icq
放得呢d野上info就預左比人睇嫁啦

190919057
309888834

以前大家真係識人傾計。唔係咩網紅掛個網名出片show off，後生仔唔會明。

249988667

點解佢話我唔可以RECOVER PW

早前興返仲可以LOGIN到, 宜家唔記得密碼....
比人爆左?

Same
You cannot recover the password

我仲好清楚咁記得自己個ICQ NO 好想玩返 喔噢~

呢位ching轉風向都幾勁

賭仔心態

174291891

294111196

9個位

21800000

888764

190785707

347048741

199201518293

4xxx6xxx

315883221

記得QQ no.

600288234

266466866

8xxx4xxx

仲用緊

不過得我同另一個人online

96965196

拎左黎做密碼

104105469

892311

六位八位都有
100880
4852 4852

其實最短係五個位，係比icq d staff試嘢用，我當年試過拎左個五位，一日唔夠就比佢拎翻

好後期先用 9位數 但唔知點解到而家仲好記得個number

8位數字
1字頭

122334

11408812x
12754200x
13337457x
15310054x
16355870x

當年成日唔記得密碼就開過個
然後所有no都記熟晒...

288652650

Xyz34567

195559059

27778899

120908425

291688006

8位
一諗起呢組數字就好懷念
果陣某d朋友仲有聯絡
有見有食飯

我自己係9位

當年因為好遲先買電腦
上電腦堂都係掛住打機冇整.....
所以要用個9位數既
估唔到2018年, 係連登懷舊下都可以有人用幾多位ICQ 來打飛機同埋認屎認屁

254055618

29233848

唔記得咗密碼
277937852

253124353

嗰陣時啲 chatroom 都好好玩

21399923

266297552

Icq號碼，做晒所有野既pw

Sane

Same

當年仲係用 56k 上網，霸住電話線上網等鐘意嘅女仔上網傾計，好美好嘅時光

後期仲比咗 $150 買咗 hkflash vip 寫日記，有得畫畫又有得寫字，引死女

277781356

202727272

點解唔比我搵番個pe

早你少少
888717

竟然撞得o岩個PW

但睇唔返d history

16038241

D hostory跟部機架
我仲keep住

202970
好記得..

利：偷返黎

303 999 747

用咗嚟做密碼
好懷念以前可以鳩撞no add人吹水

327616634